陳國邦都幾慘

上網search自己個名啲result唔係拍戲
而係全撚部都係連登post Silly See Li嗰啲

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳國邦慘啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

上左連登神台

次次都忍唔住睇哂
D公仔真係用得好生鬼

屌你佢wiki仲要寫李斯係佢花名

佢個樣再襯下面輕鬆謝謝大家真係好好笑

search左 無D咁嘅事

可能遲啲有廣告

自己最為人知嘅唔係自己嘅成就，而係網上求撚期有條友攞咗佢自己個名黎做咗d戇鳩野，咁就一世

Power Chan

點解唔係Silly

笑咗李斯

啱啱改咗

Pow陳 疱疹

silly

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

李斯

認真，唔係你班連登仔咁講我都唔撚識佢

等睇語錄改圖
「輕鬆 謝謝大家」---陳國邦

完全feel到有個褸屌連登仔喺你面前表演

戇鳩得嚟好撚好笑
silly 癡線 冇可能會發生

Tuesday with morrie

啲人起碼知佢做李斯吖